你地私底下點叫lihkg

唔知點解我叫開L登
跟住同朋友都係咁叫
貪佢兩隻字都係響音夠鏗鏘
試過叫lihkg,但個人又懶
慢慢講下講下就不如L登算撚數

創意討論區

LIHKG

lin登唔知點解咁叫

之前叫高登三哥
呢排就叫連登

拎登

Lin登
LIHKG

唔會叫
同朋友之間唔會承認自己有上

Lin登

係咪應該公投個official中文名 抑或其實已經有呢？

lin登，港登

新壇

讀讀吓變咗well done

我同同學都會認有上

新高登

LIN登

連尼住

拉登

Same here

LIHK

上個lin登都唔敢認或者ashamed of既，不如你過返舊登

利申返先，叫開lin登

認有上冇咩問題，不過就死都唔會俾人知叫咩名